大陸預計死亡數字

袁:"全港會有一百四十萬人感染，一萬四千人因武漢肺炎離世"

香港人口 7,524,100
()

感染率=140/752.41=0.186
死亡率=1.4/752.41=0.00186

中國人口 140005万人 = 1,400,050,000
()

預計感染人數=1,400,000,000*0.186=260,400,000
預計死亡人數=1,400,000,000*0.00186=2,604,000

2.6億感染, 260萬人死